天時暑熱，去Starbucks 涼冷氣飲咖先

坐到滿哂
香港人又贏了
贏足五條街

應該都係腥港人黎 唔好傷心

相呢？

係舒服嘅

下就一點坐到五點

廣東話正到不得了
香港人無事

我都試過, 搞到個清潔阿姐拎個MENU 比我 ,
我話已經坐左都幾個小時差不多要走了

你點睇架？